1930-1940岩岩係暉明邨十字路口個手足

Now直播台影你近鏡大頭成幾分鐘
得個口罩你肯定比mon live狗mark撚左

附近見到呢個post既人麻煩提佢一定要走先

推比手足

Now live Last shot係拎左兩個紅黃綠燈箱走

Push

Pish

管理處出火魔果兩個手足都即走

佢地應該好清楚比cam照到
佢地包得都算實

但岩岩十字路口爬左上紅綠燈個手足得個外科口罩
一定要即走，太易認

Pish
各位粉嶺手足注意安全

認真嗰度實有便衣狗
退場嗰陣真係小心跟尾狗

你件衫污糟左呀，換左衫先上樓

小心跟尾狗
小心跟尾狗

手足返屋企前遊下車河買件新衫先

推

做過高風險動作快閃

經過7個月
唔明點解有人仍然咁鬆懈唔包實啲

快走

已被起底

push

推

手足小心

手足走啦俾藍屍頂住

推！

走左唔好返嚟啦
下次包實啲